# レビュー

FastLabel では、データ品質を担保するためにレビュー機能を備えています。クリエイターがラベル内容をレビュワーがチェックできます。

## レビュー権限

タスクのレビューは、レビュワー以上の権限を持っているユーザーのみ実施することができます。

## レビューを開始する

タスクのレビューを開始するには、以下の手順を行ってください。

1. プロジェクトを開く
2. 左サイドメニューから「タスク」をクリック
3. レビューしたいタスクを選択
4. 画面右上にある「レビュー」をクリック

![start-review](images/review.png ":size=600x350")

ラベル内容を確認して、画面右下にある「承認」または「却下」をクリックしてください。

> 却下されたタスクは、クリエイターに差し戻され、再度ラベル付けが必要になります。
